〈純發泄〉由今日起我每經過一個黨鐵職員我就會人生攻擊佢一次

之前有post話黨鐵好多前線職員係手足，咁我屌哂你地老母，又話多個人係黨鐵就多分幫手

cctv又拎唔到、阻止藍絲捉手足又無、連本身係你地職責趕走啲水貨客你都無做

你地到底幫左手足啲乜野？如果有良知，好心你就咪撚做黨鐵，我唔其他人點諗，我每見一個職員就會陰陰濕濕係隔離人生攻擊你

光復香港

時代革命

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

清算黨鐵

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

黨鐵前線員工真係好多自己友.....

要搞都唔係搞佢哋先

藍屍成日係地鐵攪事又唔理

未簽嘅快簽

Sor自膠睇錯以為你要攻擊佢哋

依家唔理查飛定波板糖人，我都會屌下佢

尋日喺金鐘轉車對住小黃人打咗兩個乞嚏（病病地，有揞口，不過都嚇親佢）

樓主係鬼

如果咁多自己友，點解全部查飛守閘嘅都唔係手足

如果咁多自己友，點解次次藍絲捉跳閘手足都無人幫手

黃衫人成日企埋閘口𥄫住你有無拍卡，又唔知自己阻撚住人入閘阻一次屌一次

邊個似鬼啲

雖然唔想咁講

但我覺得樓主係鬼

要唔要攻唔攻擊黨鐵職員

我諗個個都心中有數 咪旨意帶風向啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

討論下 我做車長可以點幫?
呢幾個月已經有好多人係某D日子 BOOK SICK
另外有人做特別車POPO 拒絕唔會做
但係SUPERVISOR 上埋車令到服務冇受影響

831 咁嘅環境都仲唔肯罷工？
之前聯署完就算？

又話前線好多手足？罷一日工都做唔到？

前線啲職員，見到有藍絲捉跳閘手足，根本就可以上前接手，轉個頭放手足走，但我睇親啲片都係幫手捉手足

雖然各自爬山，但係我始終認為集中返政權最實際，打蛇打七寸啊，搞埋啲蛇蟲鼠蟻二打六真係曬氣。